其實日向成族係咪得果幾丁友？

好似未見過其他族人咁

唔知啵 我諗係the last個陣都死得7788

點解鳴門個女遺傳到白眼，個仔又冇

個仔係嗚門同佐助生，冇白眼血統有咩問題？

難講
只可以講博人隻眼一定會有白眼既元素係入面
之後可能又有隻新既唔知乜春眼出來

白眼睇黎係主角威能之下將會成為最強既瞳術

寫輪眼得返兩個添

溝淡晒血緣 遲早收皮

鳴門同卡卡西生架

最強咗好多啦
輝夜咪白眼
the last 舍人對轉生眼好似係白眼終極版

Boruto隻眼會唔會係轉生眼